求救 iphone爆左mon之後

部機爆左Mon 指紋都壞左
點樣可以連返電腦backup返相
一插電腦佢要我電話解鎖先

唔該大家幫幫手

一定一定唔可以reboot部機

試下就咁連電腦用iTunes backup

不過睇黎樓主

唔得 itune要我unlock電話先